RC係咪廢左，仲有冇有巴打絲打既RC群

如題~
求介紹
聖誕想搵班人吹下水

Discord好用咁多